想搵返套兩年前睇過嘅漫畫

個故事係插敍
劇情大概係話女主俾人殺左 唔知兇手係邊個
男主就獲得某種能力可以隨機返回一個月前既某一日 訓醒就會返番現在
男主想透過呢種能力搵兇手同埋避免女主死既命運
最記得有個情節係男主想通頂唔訓試下會點
同埋有遊樂場情節 個兇手笠住個人偶公仔
可能某啲位會記錯 請見諒
有冇清知係邊套
感謝

自推

steins gate 唔洗多謝我

唔係啦呢套咁出名
我想搵果套無動畫化過

東京復仇者 ?

都唔係 男主個設定好似高中定大學生黎

記得佢回到過去果陣會見到過去既自己
佢就係咁避開過去既自己
唔想俾過去既自己見到
好似係

夏日重現？

唔係 畫風都幾似

叮噹

好似有d熟 但醒唔起 幫推

唔係啦 漫畫個分類係懸疑推理
無乜科幻元素

只有我不存在的街道？

感謝ching幫推

我不存在的街道？

唔係呢套 但都好似成日影住個日歷
話俾讀者知佢今次跳到邊個日子
記得果陣我追到去女主就黎被殺果日

Eu超時任務

唔係啦 記得無王浩信

我妻同學是我的老婆？？

唔係 我記得都沉重血腥
無咩校園情節
有戀愛 無後宮

君逝之夏?

Happy end?冇男主

同呢套個理念好似 但係無咁歡樂 個女主唔係一路陪住男主
男主好似要自己搞掂哂啲野 搵線索 單挑兇手

唔係 呢套無睇過

龍珠?

唔係 無咁多男人

蠟筆小新？

唔係啦 男主父母好似無出過場咁際

夫妻成長日記？

唔係啦 畫風係新啲
無咁舊
記得果陣追到三十幾四十畫
劇情入到大直路

好似好好睇，幫樓主推下
鳩估 ID:INVADED

屌 好熟喎呢幕 一定有睇過呢個情節
但係唔肯定係咪呢套漫畫入面

呢套真推理喎

只有我不存在的城市？
我淨係諗到依個

屌 好sad 個save無啦啦無咗
嗰陣等睇邊個兇手 仲9估係咪男主自己
但發展落又好似唔係

係咪講關於一班想拍電影片?

唔係 呢套真係來回過去與現實好多次
街道返一次過去已經要搞好耐

見你狂咁係到搵 搞到我都好想睇

呢個真係唔肯定 好多套我睇過既漫畫開頭都有講一班人去拍電影 驚撈亂

唉 我淨係想知邊個係兇手 同救唔救得返
嗰陣仲連載緊 而家應該完咗

我無睇過
但我好欣賞你連人地玩膠都咁認真回覆
Faith in humanity restored

仆街，搞到我都好熟但醒唔起

似鬼滅

好似就係喺海邊 男主攬住女主 心諗一定會救到佢
但唔記得咗男主點解唔同女主講
女主見男主情緒唔穩定 就俾左野佢飲等佢訓好啲
好似係咁

唔係啦，女主冇死

唔係呢套
我記得第一話已經有女主死既畫面

向死神許下最後的願望？

唔係啦 女主真係死咗 無變鬼

比樓主搞到好想睇
一開始以為係陽炎但再睇又唔似

唔係啦 你講果套都好睇
但係呢套情節緊湊

唔係啦 無冚家鏟

屌 搵左好耐搵唔返個名
記得個名同電影術語有關
好似係話底片多出黎既部份

真係唔知點解醒唔起咩名
果陣自己搵搵下搵到黎睇
連登都無推介過呢套

不過我印象中本野係爛尾 似腰斬d fd
所以冇睇過既都唔洗咁期待

無咁多歌聽

屌原來樓主唔係講呢套
我仲諗住實係

呢知真係唔知喎

就係搵唔返 存檔死清光

親愛的我飽含殺意？

唔係啦，呢套唔係穿越

點解見到呢句野會諗起青春豬頭少年

七八五十六？幾爛尾下

樓主真係唔係搵緊drop frame咩
我諗冇第二套同你描述咁似

得閒飲茶

忍住唔瞓嗰段我都有印象，最後畀女主搞到瞓咗有啲印象
但唔記得套嘢叫咩名

假設女主係3月14號死
有個劇情好深情就係會跳嚟跳去
例如第一話死左 第二話就會返去2月20 e.g搵線索呀 睇下有冇可疑人士呀
完成左一日之後
隔幾話又會跳去3月10 好近死亡嗰日
跟住又會跳去2月16咁
呢個一定唔會記錯 係劇情既核心嚟
有個規則就係呢一個月既每一日都會去一次 唔會重覆
男主仲mark低咗仲差邊幾日未去過

睇到呢度我都好有印象...諗唔起...

幫推

幫推
有印象睇過一套咁嘅嘢
想知套嘢叫咩名

如果同樓主係諗緊同一套
咁應該真係唔係

lm

留名想知
樓主講到幾吸引

約會大作戰

未來日記

屌你 睇到呢到我都有印象睇過

留名先 好似幾好睇

7's -セブンズ-?

drop frame

我知
咩名字的街道咁上下

留名

睇落似替身能力

jojo奇妙冒險?

只有我不存在的城市

睇到你呢句，我諗我應該冇睇過樓主嗰套
我只係將僕街同青豬嘅情節撈埋咗

應該係了你講完我都醒起

好 啱啱翻睇一次drop frame
原來真係Drop frame
close file
多謝大家喚起我嘅記憶

但係想問下到底係腰斬定真係兜唔到
點解個結局搞成咁

DLLM